中共：空軍會飛越台灣上空，若台軍膽敢開火，戰爭立即爆發！

屌你入侵人地國家領空 就緊係爆發戰爭啦

係就快

講撚夠未
嗰時又話美國官員去台灣就係開戰

遼寧號被放棄
唔怪之得停喺海中心

幾時飛

快啦

金門

支那: 比我強姦 反抗就殺你

賊性難改

急不及待很想玩玩了

WILL

唔做正仆街

又will又if
本人英文垃圾即係點解？

送頭師

唔係打但又立即
啲語言偽術勁到

我打撚硬你架啦

如果你...

期待！

快

哦胡錫進講嘅
Noted.

Chinese fighter jets will fly over Taiwan to "declare sovereignty" if relations between Washington and Taipei continue to improve, a prominent state media figure said after Beijing sent 25 warplanes toward the island on Monday

if你老味閪咩 即飛啦垃圾

大型condom

可能係聲東擊西
等啲人關注台灣上空, 唔去睇有冇尿袋送去俾遼寧號

俾美國激一激就要燒銀紙放戰機
廢閪支蝗學咩人打超限戰

如果唔夠膽開火，就真係立即被統一了。

如果係美軍開火呢?

支那投降好過啦

你係飛先好講

八國聯軍
美帝即刻所有艦隊放係南海

係就快d打啦

快啲打, 求下你地

你咪試下飛去入囉 唔擊落你 跟你性

講緊唔係航空識別區呀

開火都冇話要射中

打佢落嚟啦

不如話共軍會登陸台灣, 台軍開火就等台灣同中共宣戰

Condom

咁可以叫美軍準備好了 埋到黎禁區就開炮

先撩者賤喎大陸閪

中譯英要調返轉
如果你⋯⋯，我打鳩死你

土匪

幾時飛 花生準備好先

支那logic: 我強姦你唔可以反抗 反抗就係破壞和平

打啦你哋

No bullshit let’s go

台灣之前講明會開火
玩緊俄羅斯練膽大賽

唔飛正契弟

美國：空軍會飛越天安門上空，若支那膽敢開火，戰爭將會爆發

歡迎共機飛越台灣上空享受砲火迎接

撩蟋蟀打交?

美軍直接降落台灣啦

行得未?

快d打啦

笑撚死

一打就冇石油同晶片用

一夜間倒退二十年

Avengers assemble

機師有冇開tiktok直播？想睇

人被殺，就會死

飛越台灣上空嗰刻已經爆發咗啦

唔係shall

已廢棄

你夠膽開火先講啦

解放軍出戰果陣會喊住叫媽媽我想返屋企

等你爆發好耐 快d 飛去比人打喇

唔使驚

台灣有蕭生護體

佢直飛入入領空已經係戰爭行為啦 , 咁樣做跟本唔洗理邊個開火先

indo新聞可信？
有無其他source?

如果係美國佬打佢落黎咁係咪同美國佬打🤔

咁撚多前設條件,
又唔敢直接打

要fullfill 兩樣野
1. 台美更fd
2. 支那真係會飛過去
1. 係已經發生緊 同會繼續發生
噤即係開唔開拖係支那自己攞黎

班空軍真係慘，因為一個傻閪政權嘅狂妄，所以賣命，隨時要畀導彈射

No action

Ok
來吧

全面開戰
等國軍F-16V 大炒共機
美海軍空軍反擊 轟炸北京 福建 廣州 同香港
轟南海共軍基地

盟軍登陸香港

美國苦等籍口開你拖令你永不超生
邊家人比人地空母泊起門口, 識唔識分莊閒

依d叫以不變應萭應, 係好高深吋戰略, 我地唔會明.

打未？

日日都叫春
你唔悶人地都悶啦

會叫的狗

其實都係二份一機會搏台灣唔開火啫
邊隻解放狗肯做第一人犧牲

諗起就扯曬旗了

夠疆咩？？？？

環球時報講，唔是支放軍講

如果我係美國佬，會公開聲明如果共軍夠膽飛越台灣上空，戰爭立即爆發！睇你支那狗敢唔敢飛？

依隻癲狗認真經典

做咗，打未？
笑撚死中共得一樣野最叻，一樣野係真。

佢唔撚用is going to

飛未呀咁
人地pompeo準備訪台喇

打未呀?

Diu每次睇都好撚好笑

戰機飛越領空唔係已經係開緊戰咩

可唔可以快少少

Chinese fighter jets will fly over Taiwan to "declare sovereignty" if relations between Washington and Taipei continue to improve, a prominent state media figure said after Beijing sent 25 warplanes toward the island on Monday.

Hu Xijin, chief editor of China's nationalistic Communist Party newspaper the Global Times, fired back at recent comments by Secretary Antony Blinken and said the military operation was a response to the State Department's loosening of interaction guidelines between officials from the U.S. and Taiwan.

The People's Liberation Army would "step up military pressure" in the event of a further warming of U.S.-Taiwan ties, he said. "If Taiwan forces open fire, that will be the moment of all-out war across the Taiwan Strait," he added.

即係胡狗又鳩up，但希望願望成真，唔好嘴炮

似係烏克蘭同台灣同時開打, 等美帝分身不下

同時 俄羅斯攻烏 中共攻台
美國會點反應?

好悶吖，打啦

支共 ： 你再激我 我就吠

求下你. 射精啦 唔撚該

又係官媒9吹啫

唔爭在吹埋張會派人接管台灣總統府，如果台灣射擊代表挑起戰爭??

官媒一向都係假消息創作中心

你數漏緬甸

人地打得你落黎就緊係爆發戰爭啦重洗你講

我就唔撚信夠膽開火

（兩邊都係）

畀大陸人睇
等佢哋丁自己個柒國有幾咁強大

唔好迫我發爛渣阿

台灣2021都收復唔到
你講緊野呀而家？笑

屌你開未？

台灣一定會開火

又是胡锡进口没遮拦点火头
给国家到处树敌添烦添乱
他一定是间谍

台仔拎住全世界晶片既春袋，支共真係等滅國

或者馬祖

又有得打飛機

台灣拎枝美國核彈指住北京先

講就凶狠

其實台灣跟中國做一次 飛去中國領空睇下佢地會點做
咪話返佢地引起戰爭
引返中國開第一槍

依家係中國得把口 一直唔敢開第一槍

唔打正契弟

訓左冇睇 想問飛左未

講幾耐

你打完，果部機同個機師D資料就會永遠唔存在

加速

幾時到海參崴?

唔打正仆街

國家發放精神食糧而已
沒事兒沒事兒
小粉紅們

點敢打契哥

佢仲會話係台灣挑釁+郁手先

兩張相一模一樣
唔好扮野 係到洗畫面

支持

係就快 等到頸都長

美軍立刻飛越黃岩島

你咪試下搵幾架飛去台北總統府上空囉

依家就係無人願意開第一槍
如果以中國既理論，台灣屬於中國，咁台灣空軍都可以飛去中國境內喎
咁中國開火定唔開火好

我估只要一出公海
民用衛星都已經可以隨時公開中共艦隻去向
所以有D圖係好濛
一出公海就已經比人追蹤同圍住

唔好等下個禮拜

其實佢係嚟述職的吧？

你太耐無蒲頭
以為你死咗

放架dji 就當飛咗?

講撚左有冇10年

擺明拾9拜登老懞懂姐
Trump trump做緊果時，邊夠膽咁玩法呀

快la

打未

台灣廢到呢

飛未？

台灣撚敢咩
唔爭氣

真心 台灣有d 難拆
中共步步進逼 逼你開第一槍
歐美又唔想打仗
自己一個又唔夠打
難搞

真心 你個account有d 難拆
難搞

唔試正契弟

快D

蕭生話*

根本應該轟炸北平殺其小學雞
世界先有安寧

手執晶片 難拆條毛？ 台灣一個月唔出貨 所有已發展國家仲慘撚過武肺

咁你肯飛未呀

中共開始間硬黎
到時比佢空軍飛上空
下次就派陸軍上岸 不戰而勝

台灣：我係唔係要驚？支那人好心就唔咁柒啦

如果一次過打哂落嚟

下次飛幾多架

可以打幾多次呢

數學題

Let’s do this

金門都唔敢啦

真加速

者係唔敢打

我強姦妳

妳唔可以拒絕

拒絕就連菊花都唔放過

而家就要逼你支共開第一炮
美台合作 中國就隔岸得個恨字

台灣好似講左會用火控定飛彈lock？
真係會打？
我驚台軍肯打但支那軍即縮沙

美國唔打等於放棄霸權地位
正路會幫手

原來已有神諭

pin

咁飛去北京上空睇下點

No bull shit, let’s go

嚟啦嚟啦 夠疆就飛去台北宣示主權啦

如果14億人敢勇武，一早光復左台灣
唔好講14億人喇，解放軍有700萬人
700萬人一齊打都光復唔到台灣咩？
日日得個講字，一係就匿埋摺被
成日話打成日話武統
有槍既又唔敢向前
做領導既淨係識打字
我對你地好失望
難怪無人再講我係中國人
無嫁喇！你班冷氣軍師算吧啦！

降低紅線咪唔會觸到紅線囉
又然

打啦
好悶啊

官媒
其實只係鹹濕版，俾人睇打下飛機用

你哋打啦 好悶啊

唔係同Iran傾好供油咩？

快d打啦
中國係台灣最大離島

好呀!! 中共空軍飛越左, 台灣上空先再出聲.

你夠pop就飛.台灣唔打落來好無面.
到時中共可以大字標題,去威威!!

烏叫歐盟搞
美軍唔會放棄第一島鏈
一放棄已經門口
就烏克蘭無左
都仲有歐洲頂住

俄兄一定會有動作

打啦 好悶呀

民主黨總統好似上任就開戰？

到時自己揸部機落海再屈鳩台仔打佢部機落黎， 計劃通

布殊一定民主黨啦

all talk

發神經.jpg

又回帶

俄外長：中俄不需像北約的軍事聯盟
(明顯俄佬只會背後插一刀)

仲有伊朗,明顯借中共過橋要求解禁.

唔打交返個兵權出黎啦 小學雞匪翠翠

習大大一統中國

羽交返個兵權出來....
佢上台後, 先後間接,直接殺左幾多人.
充公幾多人財產. 有幾多仇家??

無兵權走佬都唔掂.

石油仲有俄佬

lm

下次話陸軍登陸台灣，敢反擊就爆發戰爭

快啲打啦

俄佬供得兩成

中東加安哥拉供應近五成

封兩個海峽就會斷

肯供都要運到過去

封撚咗個海峽伊朗啲供應就廢咗

如果美軍飛上支那，我諗佢哋又真係唔會開火

支那係咪以為台灣好似你咁廢啊

呢啲地球癌細胞

艦長英明
出公海停船
一開戰投誠

講緊阿媽係女人 唔通開完火賠錢俾你咩

係打就打，唔駛叫咁多口號，又咁多條件，快！

入侵領空等同宣戰
咁就梗係爆發戰爭啦on9
宣完唔打呀？

試下調番轉台灣派軍機去中國上空

嚇到我睇下台積電股價點，哇仲升緊，連股票市場都當解放軍on9

幾時打，好悶

台積電係百二蚊妹左好耐

歐美敢搞，克里米亞唔洗比人吞
eu大佬德國長期係能源方面比俄佬渣春袋，唔敢反俄
搞條毛?

中國呢方面抄足蘇俄
想用去水資源同金錢去又立依賴關係渣人春袋

十幾年前已經用錢建立依賴收晒香港商界，演藝界皮

係連登班唔識政治咪話賺藍養黃比人控制資金鏈ok
睇下個個越做越大，越養越多人，販賣電影理想個班幾時變鄭松泰，或者eason

快啦屌 趁聽朝台灣人未起身就好✈越

嗱 咁咪啱囉

台灣幾時有被支共控制過？

小學雞過界

打

台南之前都見過共機

但其實佢好撚on9
做埋啲柒嘢 要型就降落去桃園啦
飛過都講出嚟 對唔對得住14億小粉紅

除非係已經準備好晒開打, 專登飛架機去俾你打, 一打即時攻, 如果唔係點敢飛去? 飛去俾人打落嚟唔打返過去仲有咩面? 但你一準備美國佬回會唔知?

我向來是不憚以最壞的惡意，來推測中國人的

係咁試底線,好快見你無反應就得寸進尺

好似真係試過，支那冇報唔敢出聲

快d啦得個講字

召喚奔雷手文泰

下對住美軍跳我是子彈咪得囉

最好笑係週邊啲老差骨都恥笑癲狗
唔係講笑 真係學到咩係恥笑

係咩？碰！

我信台灣夠薑射鳩你架飛機
但死都唔信你支那夠膽還拖

勁好笑，係咁搵落台階畀自己去唔開戰，但台灣就全部都做晒等佢開戰

覺醒嘅支那人留言

支持飛越台北上空

岩啦 美軍航母戰鬥群咁岩同菲仔練兵
上來幫拖保衛台灣
call埋澳日印菲越來開拖
光復香港之期不遠了

以為打仗係打咀炮？

台灣：支共空軍若飛越台灣上空，戰爭立即爆發

打啦廢支

攞個飛行員做condom

得寸進尺

試下飛，睇下打唔打你落黎

台灣左右做人難
打，就戰爭
唔打，國內內戰

美國不嬲都有駐軍
駐台外交部
作戰指揮部雷達站

仲有四份十年合約

飛啦
我叫你飛呀

到時應該係美軍開咗火先

點解你唔打人先 冇得偷襲用狼牙棒

唔飛正仆街呀屌你

我主動打鳩你

但你唔可以還手

如果你還手我就打鳩你

尷尬

支那狗咁撚搞笑？
飛去大日本帝國上空試吓呀，睇吓人地會唔會即刻擊落支那機

打喇, 屌你

（台灣射支那戰機落黎）

支那：你夠膽你再射多隻，我就真係打7你！真係ga!

中共國從不打無準備嘅杖

聽到識背 打未呀

個邏輯無衝突
咁簡單

賓佬之前唔係奶共咩

美國一定叫台灣射落嚟

收曬所有防空資料

再者飛咗去關島 點算

J20 去咗邊？

充大頭

好撚仆街 好似d小學生下下過人地界 再嘈冤巴閉

連登仔仝人準備為國捐軀

我相信台灣打你落嚟，你都係會嘴炮

假拜登就嚟親自去台灣

勁，直接挑戰美國對台態度

你睇佢個死人樣，成個弱智仔咁

到底hunter 大結局先定開火先？

口交部：責任全在台方

係就快啦你老母共狗

仲唔打？

係就快喇 等件事明朗化。屌你老母，仲諗緊走去英國定台灣呀。

小心，中共自己製造「假墮機」，老屈人哋射擊佢。

支那唔打死全族

AA gun ready

射佢落黎

打啦

高汁

唔飛正撚樣

都係見到顛狗

支持中國立即出兵鎮壓台灣

我係English 就試下打一架落黎

睇佢會點反應

我覺得口交機會多

空軍猜包剪揼搵死士揸機

笑撚死
邊撚個要同你支畜交涉呀

屌，睇完個地圖
原來又係縮埋係汕頭打飛機

可能係公海開緊賭局，話晒都係賭船

開始搵出兵藉口
歷史都係咁樣

全部係 幻想式 英文 如果你乜乜 你將會乜乜

其實台灣當地人點睇

有戰機肯試愛國者防空導彈系統，咁就知美國軍火有冇搵人笨

打左佢落黎左先講

得把口

呢支係鬼AA gun

究竟班賤畜幾時先做到似樣少少既野出黎
尖閣諸島又爭唔到 台灣你又攞唔到
剩係日日鳩叫 叫左幾十年仲煩過街市賣菜阿嬸

打自己人最叻

「你去窗口望下見唔見到大嶼山」

再早啲嘅係美軍艦入台海就開戰

if就梗係will啦

無泊入去基隆港／高雄港，唔計

所以可能又要準備多30年

真

打啦，唔打正契弟

人在台灣，可以答你完全無感覺

小支那日日都話打㗎啦，佢地從來唔打冇準備嘅仗，所以一準備就準備咗幾十年

小廢支收皮罷啦

奴才樣

美國亦都有空軍

打未呀好悶呀

好似啲女人哎離婚，但是永遠未離

即係唔敢自己主動攻台
交個波俾台灣博人地開火先自己就有籍口出兵收返台灣
屌即係送機師去死？

人地當年真係用黎打飛機喎

依支真係aa gun 嚟
叫做FlaK 88

爆未

開波？

屌 之前都試過好多次啦 台灣都冇開火

打啦 屌你

又打， 嘴炮

爽啊，就係挑你機，有種打我

今次唔同，應該日本同美國應承左d野

夠膽咪飛去台北上空囉，唔係離島兜下就算話？

垃圾，直接攻台啦

仲等咩

一打仗 支共即時內亂民變

快撚d打啦 唔想聽你班支那西 打飛機啊

之前係防空識別區你冇權射人
領空先可以射

支持武統

香港人有咩做

係驚台灣美國唔肯企硬

我就係見啲台灣人仲吃喝玩樂 歌舞昇平緊

人地空管都未批准你flight plan，你入人地FIR？小心個機師牌。

冇錯，最好發動戰爭

只睇每年幾千億台幣嘅軍費輸去美國，台灣軍官想投降美國佬都唔會肯。現在就算假設二十萬正規台軍都投降，仲有二百萬後備役在民間。我計你當中只有十分一肯死守家園，二十萬後備役會即刻「得到」基本空投軍械而發生內戰或反登陸。美國佬嘅代理人戰爭可以利用台灣拖住中共玩足三五十年都得。

肯定啦 假維穩 一打 共產黨 肯定四分五裂 又政變軍變 又起義 估都估到 習狗以為自己好撚假
只欠東風架je

conditional 1...

大和號

又係胡屎煎出黎鳩up

歷史文件

真敢打仗,不會事先張揚的
見過美國佬打咀炮未? 未喎!

打台就正確

飛囉，濕鳩國家

支持中國

解放軍會進入總統府，若台軍膽敢阻止，戰爭即會爆發！

所以美國佬真係一早睇透中國人死淨把口欺善怕惡，點都唔講會唔會協防台灣，就係想引你出手，飛機戰艦響門口飛來轉去都引唔到出黎

真正準備好打仗嘅係台灣同韓國

第三次世界大戰，歐洲都要保烏克蘭，無左烏克蘭做緩衝下個就波蘭到門口

日韓澳都會幫手保台灣

中東又未必會為中俄賣命，最多得伊朗但伊朗一打，一嚟未必夠以色列打，二嚟佢國內都有暗湧

美國兩邊都可以收割

Crimea吞完乜反應都無

打啦屌你老母閪 匪

下次會唔會咁講
中共：如果中國導彈飛越台灣上空，若台軍膽敢開火，戰爭立即爆發⋯⋯😂

請問幾點開波？

感謝支共每日提供笑話

等到蚊瞓

幾時先肯飛入台灣上空呀 ??

一個以色列夠收成個中東皮

飛上太空係台灣上空咪得

個邏輯應該係
我將條賓周塞入你下邊
你反抗就係你強姦我

係飛就快啦

打仗會點 ？ 小心玩大咗
股市暴跌
物價上漲
工業停頓
銀行擠提
食品短缺

咪又係打丁丁

越黎越覺得支共唔敢打

飛左未？
南海射啲過期飛彈未